[freelance撚入]整個backdoor 俾我更新網頁

如上，如果整好晒一個簡單網頁，但要整個後門俾我更新網頁，
會加錢 ?
或者通常唔會整 咁freelancer 先有得更新下黎賺錢？

你要既野唔係叫backdoor, 係叫CMS
一個有CMS既網頁 同 無CMS既網頁 已經係兩個價錢既野
你咩都唔識 唔清楚自己既要求咪唔知點同人地傾價

睇下你個網有幾複雜
migrate番去wordpress做d普通post edit應該都好簡單
但你預番加幾千蚊啦

後台 後門

backend backdoor

backdoor

邊度有front door

Gap gap聲！

開黎比hacker 更新

條女個backdoor好空

睇topic嚇到鳩縮
以為樓主搵hacker

心諗更新下自己個page, 唔洗hack入去咁嚴重呀

Backdoor
FTP set 777

改自己個網頁都要行後門